濕疹係咪永遠都冇可能斷尾

本身都穩定啲架啦
近排訓覺就成日R手 R到損曬 一朝早起身就兩隻手勁痛
明明日頭嗰陣好安分
一到夜晚訓覺就出事
係咪真係要戴手套訓覺

剪指甲 通常R第一下 feel到就會忍住唔R 一定要停

年紀大返d，自然會斷
如果你年紀比較輕除左抑制，並無辦法

應該即刻彈起搽lotion

本身乾 搽完果下會好痕

戒晒d化學洗頭水、沐浴露係咪就冇事…？
轉用手工梘、天然梘液/洗頭水果d?

聽人講咋…

戒口
細個不停係咁rrrrrr 搽咩都無用
16歲果年戒食牛肉
過左一排就無事
直到現在20中都無出現過

年紀大返d，自然會斷

我斷到，本來條腰兩邊同頸每年出幾次濕疹，查藥膏，出左幾年。兩三年前開始睇中醫，火罐加中藥，keep住間唔時睇，無再出過，不過係到講會比人屌講中醫

都係西醫可靠啲

就我所知濕疹成因宜家都無定論
不過幾位中醫朋友既經驗真係咁
通常濕疹開始病發都係發育期既時間
到左病人三十幾左右會自然斷尾

當然，呢樣係就我所知
巴打唔信都正常既

23歲 中學果陣最嚴重 r到損哂沖涼痛到仆街
但好似愈大愈冇咁嚴重
Btw指甲一定要keep住剪 會好好多
茶藥膏茶到對手好「鞋」

如果係後天
濕疹九成九原因係你免疫力失調
血管唔通
你試吓跑步幾個月 食健康餐
依家天氣乾燥搽多啲保濕
就好得翻

斷咗 我係嚴重到頭皮痕 頸痕 手臂位痕 外陰位痕
針灸試過 貴到仆街又廢 想睇西醫但見到個fd食完類固醇塊面好乾又黑黑地咁就不了

飲左一星期多啲中藥 屙到仆街 就唔痕 最神奇係我鼻敏感都好返 宜家就keep住飲清腸胃既產品
濕疹真心係寒底同腸胃差就有 身邊幾個fd都係。

好似十一二歲第一次出濕疹
跟住去睇西醫好返晒
到依家廿頭 又出返

勤做運動，有個女仔曾經嚴重濕疹，最後佢玩健身，無再番發過，條片好耐之前睇，而我未睇佢條片前，都因為去做gym，轉季時啲濕疹都無再番發，簡單啲講，就係運動增強免疫能力

過咗30 仲大鑊咗喎

我六張都未斷。所以唔好抱咁大期望。

我十幾有，去到廿幾就無

上年6月開始食過tg就開始爆
好番小小之後一中tg又嚟過
開頭背腰大脾都有
不過而加全身得番幾撻好細
睇過中西醫都係咁上下
呢排訓多咗 運動多咗就好少痕到入心入肺 最多r2 3下就停到

一樣係禁
但會比人覺得似老泥

大約8年前....食足純素一個月，連蛋奶素都戒埋！
到依家都無翻發過

濕疹其實係腸胃問題

先天性冇乜希望 求唔好再大發咋

已經有剪 唔剪應該仲慘烈

等我試下先